有幾多90後識玩 one two 發財二個寶

信相 90後 00後都唔識玩
個個都打手機

以前無娛樂 酒吧就係玩呢d

one two 吱渣 bom吧